是咁的，我今晚瞓唔着

Kwan 同 Lin 係兩母女，Kwan 係獨生美女，Lin 獨力養大Kwan，Lin 除左日頭返Office工之外，仲有online 賣盤栽（迷你生態瓶），但係本身生意麻麻，但係自從Lin喺網頁post 左Kwan拎住盤栽影既相之後，生意就好好多，因為好多客人以為盤栽全部係Kwan做既，亦以為online 回答問題既客服係Kwan，其實Kwan 只係負責交收，而CS 同 生產盤栽都係Lin 一手做既～

Kwan 岩岩升上Year 1，某日送左盤栽俾同學Ting，Ting 既亞哥Tan 在場就見到亞Kwan，一見鐘情，然後喺盤栽既包裝搵到Wechat，甘Tan 就一直Send message 俾亞Kwan 傾計（其實覆Tan 信息個個係媽媽Lin)，同時，亞kwan 對Tan 已產生好感...

媽媽Lin最初會將佢同Tan 既Wechat 內容轉告Kwan，甚至幫個女約會Tan，但係Tan 約Kwan 去睇戲約會，媽媽Lin 就會係後面偷望跟蹤佢地...

之後Kwan識到真正男友Pett，亦要參加學校一個星期camp，呢一個星期Tan 就日日喺Lin 的家整盤栽...燒磨時間...食飯...訓覺...Tan 同 Lin 每日朝夕相對...

Kwan 有新男友當然叫Tan 唔好再聯絡佢啦，要斷絕來往，但係Tan 又收到Kwan 既wechat message 既態度係相反喎，仲應承做Tan 既女友添...

呢個moment，Tan 發現有條仔Pett 送Kwan 返屋企...梗係發癲打人啦，然後就爆煲了👉🏻老母扮wechat女online 食仔喎

Lin 媽媽俾個女kwan 同Tan拍拖
但係又瞞住個女wechat 同Tan 談心喎
同一時候...Lin 已愛上Tan

Tan 知道真相緊係嬲到爆屎啦 俾兩母女搓波甘玩
但係有一訓醒...又發現自己愛既係亞Lin喎
甘Tan 即刻仆去同Lin 示愛啦
但係Kwan 見到，發晒癲完全唔接受
"人老豬黃 就唔好搞啲細路啦！"
然後老母仔就打女啦...

結局大約黎到呢度先

1999 師兄想講咩?